[突發]吳三毛全面進場, 想引清兵入關

連登出現大量風向post, 以黑暗兵法為名目, 清算黑警為理由, 想帶風向令香港人打開鐵閘放解放軍入城, 此舉有如引狼入室, 好似玩玩筆仙碟仙咁, 易請難送。

如果香港人出聲叫解放軍入城, 國際社會只好認同呢個係香港人意願, 無法提供協助, 因為中共名正言順, 我地就失去向國際社會求助嘅機會。

到時老解治港, 後果難以想像。

大家要小心呢堆吳三毛

其實一出老解 最傷係中共

前提係香港人無要求解放軍支援嘅意願

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

乜叫香港人意願叫解放軍入城，香港人意願五大訴求又有乜人聽？根本由此至終向國際社會求救都係冇用，我哋係要用香港喺國際上特殊經濟嘅經濟地位同中美講數呀。

快撚啲出老解嚟雞姦班popo，跟住美軍入城雞姦班老解。

我認同, 但前題係香港人頂得順, 同佢鬥長命

呢一刻主動開門放佢地入黎就係自殺行為

香港政府主動邀請
唔關香港人事

無錯。香港人一定唔可以表示支持出老解

係講數, 但咁做係放個頭上砧板講數, 一傾唔掂數砍落黎, 香港人渣都無

一早打算比人名正言順控制香港嘅話咁呢兩個月唔洗搞咁多嘢啦

反送中係因為信唔過中共, 而家中門打開請佢入黎中出你, 因為你唔信中共但信解放軍? 無嘢呀?

唔信老解呀，我只係唔明可謂香港人邀請老解入城，而想老解入城同想老解治港係兩回事，想老解入城係攬炒啫，咁樣先可以拉曬班中產有錢佬落海。

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

我意思係，由此至終，香港人都請唔郁老解，請老解嘅只係港共政權，當然，佢哋一定會用藍絲製造香港人都贊成嘅假像，到時變成咗新嘅戰場。

推

明白

講到好似而家香港冇解放軍

講法黎者

借個位
［突發幫推］港大人又有聯署 幫手吹雞護送校長去遊行！！！！！